點解咁多日都冇陽光

好抑鬱

涼浸浸